真心，同前度真係可以做清泉朋友咩？

點睇

冇乜可能

冇可能
除非冇真正中意過大家